點先可以令到個女仔對我有好感/中意我？

我中意左個女仔，係佢心目中我應該只係一個比普通朋友要好少少嘅朋友，我知個女仔有中意嘅人，而佢中意嘅嗰個人同我性格有啲似，但佢呢排知道左嗰男仔中意第二個女仔，所以佢一心想忘記嗰男仔。咁多位巴絲打，我要做啲咩先可以令到佢留意到我/對我有好感/中意我？

鬧佢

令自己生活多姿多彩

AGGER 大多數女仔係第一眼已經將你分左類 除非你某一方面另佢對你另眼相看

your face your fate

靚仔類 同7頭類

話佢係雞

仲要話佢臭

由今日開始唔好再理條八婆

我識佢個陣時我拍緊拖，依家冇拍，我之前曾經透過啲fd知道 佢覺得我單身嘅話都有機會熟d嘅，咁係咪姐係佢都未完全friendzone左我？

佢唔係雞，佢係好女仔黎嫁

投過胎

鍾

存摺

錢

揸佢波

其實你問返你自己先

有咩一個女仔 (你對佢無好感既), 佢做D咩你會突然鍾意佢?

照做就OK

心態好緊要 當識多個朋友先 你地有冇共同話題/興趣?

說服佢

但男仔同女仔角度可能會唔同wo, 絲打你女仔角度，通常啲男仔做啲咩會令你哋心動？

因為依家grad左少見左所以都少左共同話題，我依家都係當佢一個好好嘅朋友咁相處，通常都係揾啲共同有興趣嘅野黎乘機約出黎，但都係成班fd咁約, 但要點先可以有進一步發展

有既話 可以私底下搵佢傾 行街見到又知佢有興趣既話又SD俾佢睇下
一步步黎 慢慢入侵佢既生活 千其唔好急